如果啲好大隻但skip leg day嘅人，去船p點算?

其實skip leg day 係乜嘢 心態